const Art = [
	{
		questionText: 'Popular Musical Instrument',
		ans: ['Veena', 'యక్షగానం'],
	},
	{
		questionText: 'Who Taught Veena to S.k.D',
		ans: ['Krishnaya'],
	},
	{
		questionText: 'శ్రీకృష్ణదేవరాయల ఆస్థాన సంగీత విద్వాంసుడు',
		ans: ['బండారు లక్ష్మీనారాయణ'],
	},
	{
		questionText: 'రామయ్య మాత్యుడు ఎవరి ఆస్థానంలో సంగీతకారుడు?',
		ans: ['అచ్చుతదేవరాయలు'],
	},
	{
		questionText: 'కర్ణాటక సంగీత పితామహుడు',
		ans: ['పురంధర్ దాస్'],
	},
	{
		questionText: 'కూచిపూడి is mentioned in ?',
		ans: ['వీర నరసింహారావు కాలంనాటి మాచిపల్లి కైఫియత్'],
	},
	{
		questionText: 'శ్రీకృష్ణదేవరాయలు ఏ నాటకాన్ని రాసి దానిని విరూపాక్ష స్వామి వసంత ఉత్సవాలులో ప్రవేశింపజేసేవాడు',
		ans: ['జాంబవతి పరిణయం'],
	},
	{
		questionText: 'What type Architecture used',
		ans: ['Dravidian Architeture( Hoyasala, Panadyas style)-said by Permi Brown'],
	},
	{
		questionText: 'Hajara Ramaswamy Devalayam',
		ans: ['D.v-II'],
	},
	{
		questionText: 'విఠలాలయం',
		ans: ['D.v-II'],
	},
	{
		questionText: 'సప్త స్తంభాలు',
		ans: ['S.K.D'],
	},
	{
		questionText: 'Who repaired Hajara Ramaswamy Devalayam,విఠలాలయం',
		ans: ['S.K.D'],
	},
	{
		questionText: 'మహానవమి దిబ్బ',
		ans: ['S.K.D'],
	},
	{
		questionText: 'చిత్రాంగల్ మహల్',
		ans: ['S.K.D', 'also known as Lotus Mahal'],
	},
	{
		questionText: 'హుజూర్ దఫ్తార్/Diwan Khan',
		ans: ['Indo-persian style', 'For Administration, it has 40 pillars'],
	},
	{
		questionText: 'Tirupati Temple',
		ans: ['Saluva Narashimha'],
	},
	{
		questionText: 'Lepakshi Temple',
		ans: ['Virupanna(పాలెగాడు), Anathapuram'],
	},
	// {
	// 	questionText: '',
	// 	ans: [''],
	// },
	// {
	// 	questionText: '',
	// 	ans: [''],
	// },
	// {
	// 	questionText: '',
	// 	ans: [''],
	// },
	// {
	// 	questionText: '',
	// 	ans: [''],
	// },
	// {
	// 	questionText: '',
	// 	ans: [''],
	// },
	// {
	// 	questionText: '',
	// 	ans: [''],
	// },
];

export default Art;
